# README #

Este README es para el sistema de chat en linea, que servira como orquestador para los diferentes usuarios que usaran la aplicacion.

### Este Repositorio es para ###

* Extención de el sistema de clinica 
* Version 1.0.0

